［突發］科大指校內的周梓樂追悼會違法，將處分及報警處理！

科大校方今早突向全校師生發電郵，以疫情為由禁止學生參與校內公眾集會，威脅會按「限聚令」向執法部門舉報及作出紀律處分。科大學生會則稱追悼會將照常舉行。

校方於電郵中表示，基於公共衞生，不會批准校園內舉行任何公眾集會。校方又引述「限聚令」條款，指組織及參與校園內集會屬違法，違者可判罰款及入獄，聲稱將會向有關執法部門舉報違法行為，並向違規科大師生作出紀律處分。

科大學生會指，周梓樂逝世半周年追悼會將照常於今晚6時舉行，但無法安排非科大人士進入校園，將於追悼會結束後在校園範圍外見記者講述事件。

link?

食屎啦史維
你無資格為梓樂喊啊

好想去將軍澳食飯
我依家就去路

屎維

報狗拉自己學生

現代版文革？

點入獄？
限聚令罰兩千咋

準備緊

其他佢可能係喜極而泣。。。

限聚令會入獄
根本個個都知呢條野就係政治打壓

諗到D野....
TKO手足ready

限聚就兩千
班狗黎到會亂屈其他罪

篤灰出賣學生

今晚會出
但唔好屌我 無知一問點解突然間多咗咁多食飯post...
咩叫食飯
利申啱做完嘢無睇 真係對唔住 但會出

科大同學請進場

史維

香港再出發吖嘛

屎維再出發唔意外

出就出咪問咁多

吊佢老母
fall sem graduation 個日仲話為周梓樂默哀幾分鐘
我行過atrium睇撚住佢個木雞表情 一d傷心都無

科大校園都可以再出發裝修了

寶邑路 近將軍澳廣場海傍迴旋處現有狗block攔路，各位車主小心！

吊你，屎維跪低左

Dllm

好掛住梓樂！

科大校長收皮啦！

因為不滿內會

基本上係全方位咁打壓緊
香港離新疆不如矣

收返史維美籍啦

同城大一齊爭住做篤大

咁中意叫狗入
追悼會變復仇會

行下街囉 又唔係唔做犯法野

推

生生世世做返隻支那豬

cls

屌周手足係校友 追悼都犯法？

？？？？？？？？？？？？？？？？？？

同solomon講啦，要制裁佢

科大想割？唔係吓？

轉為悼念科大全體高層死全家

投共魔鬼

呢頭加入689 個大聯盟，果頭即刻現晒形

幾時有現形？不嬲都係咁仆街

wa 屌

屈你非法集結

而家所有校長突然間都歸曬邊
好似史維同埋段崇智兩個少藍
都企同一陣線
證明中共誓要立國歌法23條

史維都淺藍？你有冇病呀

流下馬尿就以為佢係人唔係狗呀？

連悼念自己同學都唔俾

你出街食飯咋
唔應該做犯法野的

痴撚線

追悼係違法 3個人行街買嘢又係 我好想睇幾時話後生仔係街呼吸都係犯法

A

科大已經唔係第一次篤自己學生出去了
上次校長論壇單野報警拉local告埋
校方做埋撕紙狗撕大字報 打壓校內言論自由
local係ust地位低過地底泥

屎維

8人一組輪住拜唔撚得？

傻撚左？

個大陸喱繼續招搖過市，利申前日返咗去問assignment嘢見到條撚樣

呼吸都係港獨

食火雞

史維藍到乜咁喎ching

雖然法治已死，但限眾令寫明不適合於祭祀先人場合
屎圍文盲？